307066
2869
Mình rất thích bìa truyện của tập truyện này, nó chứa đựng không khí của mùa xuân và năm mới với tâm trạng vui tươi, hào hứng của 5 bạn trẻ đáng yêu Tí, Sửu, Dần, Mẹo, và Dậu. Thần Đồng Đất Việt Mỹ Thuật (Tập 72) - Giấy Đỏ May Mắn mang đậm không khí của năm mới khi chỉ dẫn cho mọi người cách cắt giấy nghệ thuật để có những hoa văn handmde độc đáo trang trí nhà cửa và bàn làm việc. Ngoài ra truyện cón có mẫu chuyện nhỏ về toán học tuy cốt truyện khá đơn giản nhưng cũng rất vui nhộn và đầy bất ngờ.
5
408969
2015-09-17 22:35:32
--------------------------
